讚唔讚成用AI統治人類？

執法全AI，司法審由AI做，判刑由人做，立法各半人有否決權

AI完全係cold logic

正皮 讚成，政棍黑警全部失業
負皮 反對，人係地球嘅主人，AI識春咩係愛

負皮唔解釋做開黑警政棍？

Pish

有人就有貪hea柒，將關人事嘅部分減到最細，會唔會先係人類存續嘅方法？

比ai統治安居樂業，定做地球嘅主人全檔死清光？

phycho pass

唔駛怕醜 大家學術討論下姐

偷偷留下負皮果d係咪自己都諗唔到理由反對？

如果問AI 果條火車道德問題, 佢會有咩答案

咁寫個programme寫到佢會答最多人揀/最"道德"嗰個答案咪得囉

公平的世界

如果咁講，我用錢搵一大班人去揀個令我唔犯法咪得？

如果AI 可以做到模擬人腦每一個腦細胞
搞到有感情又點睇？

讚成
但係指證係人性化其實都最後又你人類

又係

唔洗諗，一定係死少d 人果邊(除非ai 已經得出左人係世界既最大害蟲呢個結論)

lol

由於AI係絕對理性，唔會有道德約束，可以話佢會計哂條軌上面每一個人對社會嘅潛在價值，再主動決定邊邊死。
可以睇成絕對功利主意，但有選擇情況抵下一定係人命優先。

寫program果個唔會可以直接控制個AI, 個AI嘅原則係好似Deep learning咁由真實數據去fit一個最logical嘅行為。

唔太明你意思

個目的就係做到唔比感情（由此伸廷至人際關係）影響執行制度嘅公平性，從而將人類社會由識人好過識字變翻類似自然嘅汰弱留強，而汰果班唔係死，而係需要不停進步先可以得到更好嘅生活，直到退休就可以永久享有當時地位。

隔左三年，netflix睇左phycho pass，physcho pass唔係AI阿！！